《記者請入 》可代連登廢青 問林太 發問區

有冇記者朋友 可以問林太，冇警員號碼 點投訴？ 會唔會不了了知